支那廠商堅持參展！ 2020MWC世界行動通訊大會主辦商決定取消

直接取消收支那廠商皮

大陸攬炒全球既決心都幾大

全世界都驚左支那人

係咪之前日本人好聲好氣勸佢唔好參加果個黎

有無醬油

嗚嗚嗚 又恰中国

自己單機啦

個個係馬拉蟲

會場所有人攬炒感染
全劇終

網民揚言狙擊何君堯賽駒 馬會決定取消全晚賽事

mk仔女搞mk派對
毒撚堅持參與
mk仔女：怕左你取消

屌你，又華為又小米又中興......
劣質牌子多撚到
全部中国人去哂個展，包保死硬